嚴選回歸之後，十大實力最強狀元！！

10. Kenyon Martin

9. Karl-Anthony Towns

8 Blake Griffin

7. John Wall

6. Derrick Rose

1. Physical Phoenix

5. Anthony Davis

4. kyrie Irving

3. Yao Ming

2. Dwight Howard

1. Lebron James

公道

🦍

Duncan差五日上榜

投訴NBA

除咗LBJ 同殘廢佬之外做乜其他人D相都係樣樣衰衰咁揀到

KAT 果張幾好啊

即係話佢SOFT姐

事實

麥明詩？

周琦佢都撞唔開啦

入黎想睇10A麥明詩

屌你老味比玩具狒狒我睇

Yao > Rose? seriously?

有咩咁出奇

lul， 講黎聽下